黑氣石山齊士

自己黑閪仲賴爺爺唔增兵爭冠 你個黑閪去獌繼續黑啦 去到邊黑到邊

上場輸比般尼茅夫又係佢問題?